{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139591?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 아도라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 お一人様追加時にお一人様追加料金が発生します。 入室時間を超える場合は追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合は、キャンセルと払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜遅く騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、静かに過ごした方がいいです。 また、客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "お一人様追加時に追加料金はありますか？",
            "answer": "お一人様追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "入室時間を超える場合は追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合は、キャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合は払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜遅く騒音が発生した場合には退室できますか？",
            "answer": "夜遅く騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、静かに過ごした方がいいです。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 519
    }
}